幾年無玩pc game 砌左部靚機

有無咩game 推介，想試下部機性能
岩岩睇想玩total war 三國

cyberfuck

ray tracing minecraft

total war warhammer 2

彈珠台

都想玩返經典game 但好浪費部機

必玩pc係咪無咁多bugs

GTA V

學野

小朋友齊打交 8p

又係total war

由Xbox買到ps4到新pc

1080 60hz mon?

部機咩config?

Microsoft flight sim 2020

2011: pcs barely run minecraft
2021: pcs barely run minecraft
3021: pcs barely run minecraft

But can it run Crysis?

有冇玩過total war系列先
三國個系統相對簡單d但代入感重好多
戰鎚就似劍興魔法既世界
內容豐富d但相對有好多野要學難d上手

but can it runs minecraft tho

踩地雷

i5-10400F GTX 1660 SUPER 6GB

無玩過
咁我玩三國先

唔係呢個意思
想講total war唔係人人岩玩同咁易上手